［有圖］黨鐵的冷氣系統睇黎已經被嚴重污染左

路經見到睇黎冷氣系統要污染哂

坐地鐵會唔會生cancer

屌你坐黨鐵坐到生癌

會唔會吸哂啲二噁英

坐黨鐵生癌又生瘡

文宣！坐地鐵坐得多會生cancer ！

留返比藍蛆蟲坐

停4-5個月

每次坐完黨鐵都咳到hihi

坐黨鐵 = 慢性自殺

尖東地鐵站之前dtg飛哂落去 d鋪頭都冇撚洗過

屌梗係啦
成日幫狗運兵
啲狗裝全部都污染晒

香港而家係咪化武攻擊完

港鐵有二噁英

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

啲曱甴仲要訓黨鐵

换完再放tg 係米再換？

無冷氣就減價啦

Time for scientist to FC and pass result to Media Team.
Anyone can help?

831

首先我並唔係行攬炒路線 但亦唔反對一切攬炒行為 每個組織都有佢地既爭取方式 好應互相尊重 而且攬炒對我黎講只不過係下下策之計 賠上人命來換取對方既經濟損 認真沒有更適合不過的對策？
對於已犧牲嘅義士本人內心感到哀傷 更加唔願意見到有任何手足被自殺 受惜生命請: )

@ vvovv2019

要黨鐵回應

唔係無啦啦停4-5個月冷氣做咩

真心
食得多tg既商場我都避免去買嘢食啦

damn

邊個站？

唔係一路有站換緊咩?

奧運站？

4 5個月？
執7咗佢啦

Station chiller replacement project近年一直進行緊...

奧運

巴士都一樣中tg, 仲要無得換
都係走唔甩

me too

唔好話俾藍絲知
佢哋無得搭地鐵返工會暴動

tg有打過奧運咩?

push

唔怪得今日塞鐵果陣係咁打乞痴

國際忙人黃之鋒都不忘屌一屌陳展浚哩條仆街

仲運作到？

諗太多,純粹換Coil同裝EC扇啫
污染呢啲野用Coil水洗洗就算㗎啦
再多咪放隻搖控入去洗風槽

換完咪又污染過

黨鐵一定好撚多
啲鮮風口收撚曬

攬炒

屌, D POPO真係病源體帶菌者黎

一路都換緊新冷氣，d站已經熱到hi到

唔關事，mtr近兩年開始更換chiller機
好多個站都有換，沙田之前已經換左
Chiller機係室外製冷機，完全唔跟室內機事
有害物質仍然係室內機同埋風喉入面

屌紅色線車廂一陣TG味

冬天做更換咋

推

上年11月左右 cwb都係有冷氣工程
其他站冇留意

奧運站有放過tg，葵芳，旺角嗰啲先喺，日日經過都咪話唔怕

早幾年冬天開始mtr已經唔開冷氣
冬天出面10度 入到mtr可以熱撚去返夏天咁

生氯痤瘡

空佢老母調 支那語

生化mtr
病左一定告佢

淮備買架單車🚴

室外製冷機 咁咪仲勁污染

俾錢自殺

其實香港已變空氣污染城市

會
有d黨鐵入面放
而且已經過萬粒

正常之前出新聞，大陸製汽車車主坐到生Cancer

死都唔肯擺搭果d慢慢吸啦

做法只可討論 不可割席
槍口一致對外 大家既敵人只有一個

香港人，加油呀！

隻公仔個樣 <<一樣樣

Pushhh

旺角次次tg飄過來
大角咀撚自求多福
不過同啲離地中產 廢老攬炒都好

有毒！

生化鐵路

全香港人，無一倖免

Chiller 用黎整凍水，唔關事

帶口罩有冇用?

山埃鐵路

黨鐵：拿我有公開講咗話要換

全文口罩

其他地方靠中國式除毒：香港人個肺做filtre

比狗搭埋佢

發夢喇，好快又加價!

隻吉祥物好撚cute->

諗到個辦法保護中大，令到班狗唔會入嚟，大家點睇

果然工程狗

傻既 黨鐵啲賣票機扮爛都係為左要換支那寶
真係爛定再換啲再毒啲既都要諗真啲先

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

喺馬路等緊車嘅時候又屌下空氣污染
喺餐廳又同隔離枱屌下催淚彈致癌
喺街度見到阿婆提下佢戴口罩

總之要灌輸
政府唔做嘢 全民食化武
將矛頭指向
政府不作為
黑警謀殺全港市民

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

有無記者可以去check 下d 站

坐地鐵等於慢性自殺

其實之前葵坊站入面放TG個陣已經有人講過個抽風系統一定要洗

屌

嘩 仆街 唔好再坐

黨鐵=超大型洩毒交通工具

新文宣

係，某高層開會時打斷下屬建議揾專業清潔公司處理時，「更笑言駛乜清潔個站，日日都有人人肉過濾啲空氣，唔駛比錢之餘，仲有錢收。」

二惡英全港無得避

好彩轉左搭巴士好耐姐

旺角太子果D肯定積晒二噁英同山埃

比錢排隊落去: 比黑社會打 比畜龍殺 列車出軌 吸毒氣
港豬終於挑戰世界自殺第一

數量太多變成生化武器
應該可以要求國際求援

上年同前年呢個時候都有換冷氣系統

唔怪得每次搭完都想嘔

四至五個月

仲日日搭黨鐵個d，已經成為tg受害者
真係港豬

其實平時月台都聞到有害氣體

嘩屌你老母停半年

洗乜清潔，叫啲港豬藍屎廢老日日返工放工吸撚晒佢咪得囉

好危險喎
都係坐巴士好啲
BTW 黨鐵好似係PoPo專用運兵車？

成日同埋啲支那語言
香港邊有人講「空調」

坐地鐵會生cancer
仲要隨時可能出軌
仲會放人有車箱打你
不了不了

錄音師同埋電話是夠鐘出嚟啦

冷氣停4,5個月 痴撚線一定係換機啦

好明顯係，佢哋啲抽風系統食晒啦

上年已經安排左。
利申: 前黨鐵員工

文宣方向

係喎